老老實實，喺fb放自己真實資料嘅人都係白痴

由第一日用fb我已經唔會放真實資料上去，放個人資料一個係人都上得嘅網咁白痴？完全唔明白點解有人咁做，同放裸照上網有咩分別？朋友叫我畀我fb佢我都拒絕啦！反送中正正係証實呢個行為係幾咁傻

55

除左玩restaurant CITY
之後都冇用過FB
冇任何個人資料

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？